{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051196",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "등마루 닭한마리"
    },
    "text": "私たちはソウル特別市城北区ドンソムンロ20や道12に位置したMBCの生放送の今日の夕飯に出演したドゥンマル鶏一匹お店です。イベントとしてはネイバードゥンマル検索し、保存してお知らせ領収証レビューを作成すると、カルグッス舎利または飲料水一本を提供します。ドゥンマルはエアコンをつけていて、暑さを我慢できず、鶏を一匹涼しい空気の下で楽しむことができます。ドゥンマル鶏一匹は20年間愛されてきた一品メニューでスープと肉質、特製ソース、新鮮なニラとキャベツで有名です。位置は誠信(ソンシン)女子大入り口駅の近くで生徒たち、サラリーマンたち、家族たちに人気を集めており、上品できれいな室内の雰囲気で正統の鶏の水炊きを楽しむことができます。客たちの口やサービスで、誠信(ソンシン)女子大学の美味しい店という噂が出ていて大衆交通を利用する方法と営業時間は毎日16:00~02:00です。メニューには鶏一匹、ジュクサリ、手打ち麺舎利、陸戦、海鮮チヂミ、ガムジャチョン、野菜コキチョンやキムチチヂミなどがあります。特別な食事を楽しみたいなら、誠信(ソンシン)女子大学の美味しい店で有名なドゥンマル鶏を一匹訪問してみてください。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "どこにドゥンマル鶏一匹お店はありますか？",
            "answer": "ドゥンマル鶏一匹お店はソウル特別市城北区ドンソムンロ20や道12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドゥンマル鶏一匹お店のイベントは何ですか？",
            "answer": "ネイバードゥンマル検索し、保存してお知らせ領収証レビューを作成すると、カルグッス舎利または飲料水一本を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドゥンマル鶏一匹を楽しむためにどのような設備がありますか？",
            "answer": "ドゥンマルはエアコンをつけていて、涼しい空気の下で鶏を一匹楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ドゥンマル鶏一匹の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "ドゥンマル鶏一匹はスープと肉質、特製ソース、新鮮なニラとキャベツで有名です。"
        },
        {
            "question": "ドゥンマル鶏一匹お店の位置はどこですか？",
            "answer": "ドゥンマル鶏一匹お店は誠信(ソンシン)女子大入り口駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドゥンマル鶏一匹お店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ドゥンマル鶏一匹お店の営業時間は毎日16:00~02:00です。"
        },
        {
            "question": "ドゥンマル鶏一匹お店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ドゥンマル鶏一匹、ジュクサリ、手打ち麺舎利、陸戦、海鮮チヂミ、ガムジャチョン、野菜コキチョンやキムチチヂミなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ドゥンマル鶏一匹を楽しむためにはどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "ドゥンマル鶏一匹は大衆交通を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ドゥンマル鶏一匹お店は誰に人気がありますか？",
            "answer": "ドゥンマル鶏一匹お店は生徒たち、サラリーマンたち、家族たちに人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "ドゥンマル鶏一匹の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ドゥンマル鶏一匹は上品できれいな室内の雰囲気で正統の鶏の水炊きを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 482
    }
}